好驚訝未有餐廳抄一蘭既自修室位

一蘭係一張台